GME升你夠膽追，跌你唔夠膽溝？

唔係要低買高賣架咩？
依家興高買低賣？

"buy the fucking dip" - warren buffett

溝

跌破20再入五十股

YOLO！！

好友淡友共識
溝貨大家開心 一邊賺盡佢 一邊有得睇人仆街

無難道

BUY THE FUCKING DIP
STRONG HOLD
UNTIL ROCKET TO THE MOON

your name

username*

仲有冇貨 想要

唔好咁

廢老巴狗炒GME 日日都有dip買